指甲會離開甲床點搞

會唔會係唔夠咩營養

好多年都係咁
越食越入
剪到貼或者有留白邊結果一樣

講緊分離定縮入去？ ps唔好咬手指

縮入去
唔咬

咁你試下得閒就用手指向前推 按摩下
好介意就去做指甲矯形 部分美甲師有尼種服務

有無偏食習慣？
有無食果仁？

試下留長啲指甲，愈長愈好，
PS 我都試過，依家好返

指甲矯形係點樣？

冇
冇

咩營養？

有留 留左起碼六七年
都係會食入去

試下每日食幾粒合桃
維他命同微量元素

諗起之前都有啪合桃
再試吓先
而家有食calcium不過冇幫助

一係試下按摩下啲手指帶返啲益養落去

點按 其實我平時都有㩒下佢哋

我會捉實隻手指向前拉，再搓下個指甲邊，隻手指就熱曬

熄左個鬧鐘囉，

咁指甲咪會响甲床上面訓晏d 冇咁快離開甲床

睇醫生, 可能有菌.